(突發)警隊出新片咁大件事冇人講？

個中文字幕係做乜撚嘢

低調

係咪講721守元朗城?

保護手足 拉

721落閘守住警署

呢啲垃圾片無人講就由鳩佢沉啦

睇相啦

拉

佢哋唔只呢一世
世世代代下一世都抬唔起頭

拉 保護手足

都唔只個中文字幕

守圍